球迷向黎巴嫩仔掉野 刑罰勢比噓國歌嚴重

東看台的香港球迷打氣區就有不少人在賽後向客軍球員扔雜物，更有球員被擊中，一旦亞洲足協在收到場監報告後追究，香港足總勢將要為球迷的行為「埋單」。

不論是周二晚港足對黎巴嫩，還是上周四(11月9日)港足對巴林的比賽，噓國歌的情況雖仍存在但噓聲已比過往小及持續時間較短，而相比噓國歌，球迷向客軍球員擲物更為嚴重。

黎巴嫩球員贏波後離場返回更衣室途中，經過香港球迷打氣區前，多名球迷向球場扔雜物，包括紙包飲品、汽水杯、飲品樽、一整袋垃圾甚至打火機，有客軍球員被擲中，而該個打火機也被客軍球員取走，按例場監會將比賽過程以至賽前、賽後大小事件紀錄在報告並提交亞洲足協，因此亞協將視乎場監報告的內容再行處理，如認為有違規事件將交由紀律及道德小組聆訊。

2年前的世界盃外圍賽港足主場對卡塔爾，因有球迷向客軍球員扔雜物，加上賽前球迷噓國歌，國際足協決定對香港足總罰款5000瑞士法郎(約4萬港元)，此前亞洲足協也曾就噓國歌警告足總，這次更發生投擲雜物事件，香港足總勢要為球迷的行為「埋單」。

有傳媒影到邊個球迷掉

西亞狗

講黎都晒氣
最尾都係入落噓匪歌數架啦